Ik ben vergeten waar we zijn had gelopen naar - zeer waarschijnlijk naar Randalls; ja, ik denk dat het dat was Randalls.
Mevrouw Perry was altijd bijzonder dol op mijn moeder - inderdaad Ik weet niet wie dat niet is - en ze had het haar in vertrouwen verteld; ze had er natuurlijk geen bezwaar tegen dat ze het ons vertelde, maar het was niet te gaan verder: en vanaf die dag tot nu toe heb ik het nooit aan een ziel verteld Ik weet van.
Tezelfdertijd zal ik niet positief antwoorden voor mijn hebben Ik heb nooit een hint gedronken, omdat ik weet dat ik er soms wel eens iets uithaal Ik ben mij ervan bewust.
Ik ben een prater, weet je; Ik ben eerder een prater; en nu en dan heb ik iets aan me laten ontsnappen wat ik niet zou moeten doen.
Ik ben niet zoals Jane; Ik wou dat ik dat was.
